[集思廣益] [和你飛] 英文文宣口號

聽日8月5日係和你飛,主力係引起國際關注,所以想大家一齊諗下除咗free hk果啲之外,仲有咩平時成日叫開但係譯返做英文得黎又順口
暫時有:
1. Free Hong Kong!/Liberate Hong Kong!
2. Liberate Hong Kong , the Revolution of Our Time
3. Carrie Lam ! Step Down !
4. 唱Do you Hear the People Sing (呢個有好多人都唔係太識唱, 要印下歌詞表派比人, 仲有有句係 the blood of the martyrs will water the meadows of FRANCE, 要唔要改改佢?)
仲有無其他???

推

已推，題外話睇你ID，你都鍾意Jude?香港好少見到有歐美同好可以既話想識多個歐美圈frd...